建議連登開個星座台

等班星座撚自己慢慢撚下

p.s自己都係